火箭圍爐即討區7

Let’s go

三節湧靠球證控場

倒水既節奏

我箭加油！

去ryo個po

仲係lead緊5分 大家要對rocket 有信心

H13成日想射英雄球，但根本炒多入少

頂撚住ar, 而家做緊一日火箭球迷

唔好洩氣啊火箭！！

雖然比仆街裁判吹走左9分，都仲lead架

harden唔好再射三分好冇

屌你老母黑撚到

bell moving screen又唔吹

我忽然好沮喪，火箭又5打8

唔想睇了. 又係黑到仆街....

唔撚睇喇...

同一個輸法